(6.21) 用電話錄音呢D方式有沒得諗?

之前好似見過巴打講過

621

打錯 721

有，你畀人打要大聲叫，加埋記者拍片，有聲有畫，perfect